一人一個成日比老師讀錯嘅名

個名有個 琦 字
中學老師成撚日讀做 椅

呢個字係咪真係咁難...

恒 桓 烜

坦 但 鉭

梓
呢個字而家呢一代用多咗所以好少出事
但係我嗰個年代唔算係好Common，小學成日有先生讀咗做辛，大個啲去Book睇牙個助護都讀錯過做辛

淨係識讀第一個 行

行 緩 喧

Ikea

原來有人會咁讀
我識好多個人都叫梓軒

Hi 呀琦

我都成日比人叫辛

垠(讀銀），長期被讀根，痴Q線,邊有人改個名係根啊，你估我係植物啊

蛇詩曼個蛇
係冇穿頭

鍾樹根

燁

tree根咁紅你都唔識?

葉

逵 讀做達

羲讀做義

係wor,佢個名真係厲害，真係唔係正常人先改

hello

小學有同學個名有呢個字先識 仲記得以前每日一篇d排行榜都出唔到呢個字

個撚個幫黑警起自己底

雋

馮慶wa
馮慶yip

［幫手RT］學生動源被捕 推上國際先有機會救到手足避免送中！！！

鑫

鍂鑫𨰻

鑫 淼

婧

有邊個唔識神算軒阿

陳云根

諗起之前個 禤靐龘

祈 炘 沂

翊

灝(浩)
樅(沖)

鑫, 桄

仲有D一字多音嘅都玩死人
不過呢啲就非戰之罪

識讀呢隻字，因為初初讀中學嗰陣亞視有播《康熙帝國》，清聖祖個名就係叫愛新覺羅玄燁

姓：單、覃

覃讀(尋)？
但見過英文拼音都係tam

燁讀咗華

楚中天

咪就係忌諱唔再用呢個字，搞到啲人唔記晒點讀

燁 華

諗起小學有個同學
叫佢 火 華
個名變左4個字

咁係讀咩

洮

依個好笑

小學同學個名有鑫，啲小學教畜十有七個讀左鑑